堅係神燈帶給手足燈水

頭場澳假墨城

先屌為敬

第2注，即場等10.5

10.5b，2水入

支持

1.墨城-540
2.墨城10.5b+510

悉尼

同路

等4.5b,2水補飛

好燈

好撚廢

勁！

次次都要補飛

直接改買角

照睇應該65分鐘前就會開齊10隻角

睇遲左

13分鐘4角

繼續燈

半場9角
你係得嘅

最後

樓主

勁

樓主一晚就針

未針，私食回返血，今晚繼續燈

燈下馬仔，R5，4p

今場唔會有rc

屌 針得

好彩仲有半格

go

燈!

等你燈水

求燈水

aj,11.5b

@940$

私食回血，繼續了

卡迪沙拿rip,今晚卡迪一定踢場士氣波

波琴9.5b

失敗

下場，格雷9.5b x彼德堡w

全年重心卡迪下盤中！

話咗士氣波

重心，摩晉級

cashed

2場皇心跟唔到

4*1
費撚
史特
貝迪
車

過年前揾馬會攞 壓歲錢
熱狗10.5b，等2水

入了

再等燈水

唉又燈一場

回血注一場白禮主w

串埋拜角大10.5

係歷史上白禮頓從未試過喺英超 主場連輸兩場 一係贏一係不敗

幾時出場重心

補左和，又等於冇玩過

屌，繼續回血，卡迪士氣波加美斯盤

再屌，加柏+0/0.5

等重心

成功回血

繼續回下先蘭斯平手盤

加切10.5b

繼續回血！

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯

重有冇 過肥年

回得7788
小注回血
堤格雷斯-0.5/1

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格

How about CF -1/-1.5?

唔識睇，cf打克雷往積未試過咁深盤

私食緊布拉加-1，希望中

出既全部都有買，唔係尻噏

提格串埋阿度盤

又中，回啊！

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格✔️
阿度✔️

老鼠盤！

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格✔️
阿度✔️
老鼠✔️

即場維拉w

@1.92

典睇意甲 即場

眼殘買左愛思

雷根+0/0.5

做緊其他嘢 呢場冇買到

你真係有運

咁都有半格

我半格都冇

費撚-0/0.5

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格✔️
阿度✔️
老鼠✔️
黃潛❌
雷堡❌

串埋mu

直屌w

想問係反水定點

自己分析啦

全部我自己有買

曼GOAL!!!

癲狗 貝迪斯+0/0.5

馬體

樓主出場重心黎過個肥年

mc-1.5/2#:-

癲狗

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格✔️
阿度✔️
老鼠✔️
黃潛❌
雷堡❌
費撚❌半
MU✔️
貝迪斯
MC

等即場角米10.5b,1.9-2水，等到就買

癲狗貝迪斯✔️

角米10.5b,入手

墨職，我只信蒙特雷

角米被入，準備刷了，入多注9.5

MC✔️

燈神做乜會反底

琴晚回血系列開始已經反咗

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格✔️
阿度✔️
老鼠✔️
黃潛❌
雷堡❌
費撚❌半
MU✔️
貝迪斯✔️
MC✔️
角米10.5b✔️9.5b✔️
蒙特雷

後補圖

今晚重有冇

暫時諗緊A米/皇馬角大

跟你中但成日自己買輸 搞到輸突 求過數料

最緊要均注

等你一場重心 allin

Allin不了啊

A米10.5b,等1.9-2水，等到就買

屌，原來即場冇角，不了

轉屌皇馬10.5角大，開波即買應該有1.9水了

其實有冇人係有跟我呢個燈神

我有跟

A米首入啦

冇吹水

巴打都玩好大

琴日跟晒你 贏3萬幾 如果冇多手自己買唔止贏咁少

一星期結算？

但係今日jump翻3萬

係

仆街蒙特雷

入了皇10.5b

回血系列
卡迪✔️
巴❌
加柏✔️
切10.5✔️
蘭斯✔️
堤格✔️
阿度✔️
老鼠✔️
黃潛❌
雷堡❌
費撚❌半
MU✔️
貝迪斯✔️
MC✔️
角米10.5b✔️9.5b✔️
蒙特雷❌半
皇10.5b

psg-0.5/1

皇，9.5b2水入

連豬3注
皇10.5b❌9.5b❌
巴黎❌

psg,14.5s

正，回返多少血

比卡超-0/0.5

直屌比卡超客w得唔得

颱風隊+1

幫馬會開年，拉素即場等1.9水，9.5b

燕青半大，柏林

跟買左燕青半大
巴打有料喎

新年流流，馬會派$波。巴x鏝

派$系列
1.辛尼特+0/0.5

日假回歸
前鋒9.5b

好開始，中！